澳洲學駕小型機遇意外 墜機港青傷重不治

香港20歲青年Nicholas在澳洲學習駕駛小型飛機期間遇上意外後情況危殆，當地下午傳出消息，他經搶救後證實不治。

據知，Nicholas原定下周一(7日)回港，卻發生今次意外，他於事發後心臟一度停頓。據其朋友稱，Nicholas經急救後，心臟曾恢復跳動，但由於腦部大量出血，腦部機能受損，最終離世。而Nicholas母親及女朋友早前已趕往澳洲了解情況。

據知，墨爾本的教會朋友已在當地醫院為Nicholas進行簡單的宗教儀式，不少中學及大學同學獲悉Nicholas離世也深感悲痛，部分人一時間不能接受。

據其朋友表示，Nicholas除熱愛足球活動，亦一直希望在空中飛行，數年前已到澳洲探路，希望學習駕駛小型飛機，在空中馳騁。至上月初，於香港城市大學修讀數學的Nicholas終於實現夢想，到墨爾本的飛行學校學習駕駛小型飛機，並於上月11日首航。

而Nicholas參與的課程約為期1個月，每隔數日便試飛，初期朋友都替他擔心，但一直見他安全無恙，慢慢安心下來，詎料昨日(3日)突傳來壞消息，Nicholas的中學及大學同學都擔心不已，亦為他打氣，希望他吉人天相，惜最終無法改變厄運。

據悉，Nicholas為家中獨子，來自小康之家，也是虔誠基督徒。

rip

好可惜

係上帝比佢既考驗

回到天父身邊了

其實shitty仔智力係咪真係低D

rip

出post冇耐……

抵死

懶巴閉學飛溝女型d
跌撚死

哈哈哈，抵撚死

Rip

上高痴撚線 毒撚真恐怖

Agger
好撚癲

成班loser酸撚到

玩得哩d野 實有錢
公屋仔連台灣都未去過

命裡有時

人地勇敢追夢 樓上班人就留係屋企笑鳩人
起碼人地都完成左佢夢想

毒撚小學雞去紅館個音競節排隊玩電腦啦，上嚟吠做乜柒啊？

你永遠不會成功 成批去死去死團

Yes!所以死左都唔可惜

我都想學揸飛機
但係好窮無錢,你教我點追夢?

pH 值去到負數

連登仔真係唔少窮酸loser 外型心裡都扭曲

真係好撚恐怖

我小學同學
以前讀培道小學
Rip

幫人含撚賺錢

rip\l/

仲要夠膽上黎講
係咪內心覺得會有好多人認同自己嘅痴線諗法

獨子⋯⋯佢父母好慘

幾好，起碼飛過先

有冇人有佢Facebook
想祝福佢

有錢無命享

可惜

正常現象,社會不公平既現象

佢地都配公平咁就真係不公平啦

呢樣真

btw rip

我地係應該笑
佢為夢想死係飛機 可以妣

唔怨自己老豆老母 走黎酸人地個仔 怪不得做loser

學揸飛機又有乜野得罪你班毒撚？

ho ball

係外國學PPL有樣唔好就係好易出事
唔知點解外國堆Cessna出事的機會率特別高咁

少個崩都唔得呀, 追夢

而家人都唔係度都唔知邊個lose

真係好撚形

夢想渣飛機
我諗佢應該每次起飛個陣都好興奮
死個陣應該都係笑住咁走

佢個死法真係好過死係工作途中（消防救火死 ，返工途中車禍死，地盤跌死）

你覺得你條窮酸爛命，你死唔去同lose 會有分別？

連登仔真係雙重標準到

換著中國人死左會點呢

虔誠基督徒

回歸天家啦

佢唔係有錢人 所以唔好咁中傷佢thx

呢個post好癲

應該係嚇到瀨屎

幾好呀 你有冇得揸飛機呀？

過唔到神的考驗

入嚟就係睇罵戰，今次咁有錢應該唔洗籌款捐錢
Rip

佢係耶徒, 我地黎恭喜佢回到主嘅身邊而慶祝

考Cadet 香港有三間公司連埋GFS都有全資 Program

樓上講係神嘅考驗。。錯
係神嘅指引

口德邨村民全面進場

揸飛機 打飛機 都係差個字姐
大家都是飛機不用分得那麼細

唔好去免費報紙賣廣告個啲學店

啲人唔抵得係咁上下㗎喇 過度自卑唯有用口發攻

唉 可惜

連登仔根本垃圾

人地係咪都係人生贏家贏到盡
係咪比我地班細嘅屌兩句都唔得先

如果係年輕女機師就比人屌臭雞
年輕男機師就比人屌揸飛機食女抵死
老年男機師比人屌廢老
老年女機師，又係抵死，女人唔應該掂交通工具
細佬仔會唔會冇事？

連登仔on9

Rip

其實都係幾皮野，班毒撚洗唔洗咁

陣提子味酸到
BTW R.I.P

偷飛機揸, 人細鬼大

仇富撚

RIP

上面班毒撚只配爬在地上腐爛死去

RIP

最後都係死
點死有關係咩

一入嚟見到樓上嗰堆人一早block 咗，果然眼不見為淨
心態同價值觀扭曲到痴哂線

有錢又要葡萄

但又要取笑窮撚

憎人富貴厭人窮

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

成班窮毒撚 人地就算死左D女都唔會睇上你地囉

為夢想死。好過打一世工退休即死。仔女多謝都唔講句

無㗎
你介意自己點死咩？

等睇班0·5射錯支那蝗

呢分鐘嘅歡樂勝過有女溝

應該話未返過工就死得最正
唔洗受

yes, 即刻笑埋一份
d撚樣係double standard架啦

憤世嫉俗窮毒撚真係好恐怖

係咪連唯一嘅娛樂都要扼殺埋呀

有名你叫鍵盤戰士嘛

樓上班酸撚，得把口唔識自己搵路走
識人窮撚一名，打幾年工儲錢去working holiday
澳洲又賺兩年錢半工讀上去，做緊實習機師
你地繼續慢慢坐係屋企葡萄啦

自己人生冇機會歡樂，咪要望人閉翳囉

人生真係有意義

咁唔係點呀, 你有咩好介紹丫

炒住樓就唔葡萄得嘅
一定要冇錢冇女先葡萄得嘅

諗起佢墜機個陣祈禱叫天父爸b救佢

但fail

係架喇, 依家上住連登等死
利申 廢, 唔夠膽自殺

有咩值得可惜？玩得就預左風險，你話隨街俾人斬死就值得可惜

好似酸親就係窮酸 我住邊洗唔洗同你講啊廢物

生有時死有時
日日都咁多人死唔通個個都要講句可惜咩

有喎, 咪救佢離開呢個世界去天堂囉

救埋我啦喂

kappa

應該念天主經念唔切成段

喔

口德村民

其實咩野意外
屌你老味段新聞咁多隻字都講唔到出事經過同原因
RIP

巴打入左cadet

屌你老味
依家連去個旅行學揸下小型飛機都抵死
你班友究竟要痴線到乜地步

巧威威呀
我話緊酸撚又無話你窮撚
睇黎你仲柒過d窮酸撚

佢唔係虔誠基督徒 亦都冇大家諗到咁有錢 只係一個敢於追夢嘅人 識佢嘅人知佢對朋友好好 btw上面班黑心撚下個到你地 rip

主的考驗

我入嚟想講rip
但係畀香港嘅網上平台
痴撚線

上面有人講咗死者細個讀培道小學

同埋佢係港超聯球隊傑志球迷

我成日覺得呢D學校好鬼流
硬係覺得唔夠專業

娛樂都要睇場合啦

平時笑人仆街，fine，咁有d人真係抵嘅。

今次條友做錯咗啲咩，要俾你地笑柒先

純粹係因為人地有錢過自己而幸災樂禍，呢種心態真係好fucked up

係純粹為拎存在感而唱反調
小朋友心態嚟啫

呢個不嬲五毛，成日係手機台sell支那為。

自己冇錢追夢 人地追夢出事就話人地抵死 真係癡撚左線
個夢太貴冇錢追咪換過個夢囉
做人係要睇住現實黎衡量架啦

依家連登充斥小學雞同五毛

巴打以後做機頭佬咪撚巴巴閉閉對住啲工程佬係威係勢咁呀 冇佢地你冇威得咁撚應

有好多人都係以飛行為夢想架啦
人地去追夢 上面啲人就喺度酸
你地有冇試過追夢?! 定淨係識日日喺度發夢呀

成陣酸臭味隔住個mon都聞到
識搵loser一定係去連登搵

PPL 梗係唔係專業啦
上到Commerical 就係

rip
但可以喺做緊自己中意嘅野嘅時候死 都算係一種浪漫
不過佢屋企人就慘啲

btw諗起哪一天我們會飛個蘇博文

依啲根本唔係重點
嗰啲人小學雞好勝
上網唱反調聊交嗌就開心之嘛
原因係咩根本唔重要

common sense 都講你煩唔煩啲

成陣窮酸毒撚味

知你班毒撚無錢追夢

你咪繼續死賴無錢囉

Who fucking cares

啲reply好恐怖
毒撚: 抵死，離開屋企

真係要感恩個仔掉落黎無撞到其他人 感謝主

電視報三萬四

應該係死忠 連球會Facebook都有出聲

一個post睇到連登幾多冇腦小學雞

可以為咗出位懶特別眾人皆醉而泯滅人性

你唔跟佢地冷血仲話你道德撚

應該係天父提左佢上天國姐 大家替佢高興先岩

咪撚on9啦，考個RPL幾皮野咋

一堂都兩百美金喎以前

搏盡無悔

個邊最好個間叫 GFS, general flying services
唔記得左係咪俾BAE收購左
其實好多民航機師包括Qantas virgin都係做小型飛機師教練去儲鐘數

loser loser 人地total lose埋添

係囉, 一定要喊苦喊忽rip 前rip 後架咩
惡撚過共產黨

成百萬差唔多考到CPL啦
佢呢個最多咪PPL 澳洲連食宿 十幾個搞得掂啦
如果係個d Solo course 最多幾萬銀 包埋食同住

，數年前已到澳洲探路，希望學習駕駛小型飛機，在空中馳騁。

無錢會做呢d野 咪撚柒啦

只可以話總好過返工返到過勞死咁。
RIP 辛苦佢老豆老母 一定好傷心 養到入大學死Q咗

佢哋應該係當一個體驗program

如果係攞牌係按鐘計
見過Cessna最快40個鐘拎到
以前我玩時A$200+一個鐘
大約20萬港幣可以拎到小型飛機牌

點都好過岩岩畢業然後死既

如果一方面覺得葡萄同仇富都冇大問題，點解雙重標準又要慚愧俾你睇？

冇問題架
所以你都唔好阻住其他人笑

Rip
成班仇富撚

只可以話死係夢想途中 算好架啦 唉

跌緊落黎個下可能後悔都黎唔切呢

而家話緊佢只不過都係洗幾皮，上面講緊成球，又唔係考cpl,我幾時話過佢屋企冇錢？俾幾萬d仔女去學野，遊學又成，而家好多小康家庭都做到啦

利伸：窮撚

收唔收契仔 daddy

on99 唔揸點學呀

笑到😂😂

成班黑心窮酸撚 鬼唔望你地突然有舊錢去學飛跌死

Rip
暑假上連登真係痴撚線

死毒撚由內到外都係咁扭曲咁醜陋 百零萬係香港算得上乜撚野呀？大撚把人比到呢個錢啦

係就正呀...幾時有呀喂

好彩仲有呢度俾班垃圾，唔係班垃圾日日出街斬人都似

毒撚真係好恐怖

暑假呀 講下呢d野幾撚型

唔講仇富呢樣，都唔知一個人學飛機撞死左有咩得罪佢地，騎師都會墮馬，跳傘都會跌死，啲仇恨黎得莫名其妙，你踩單車撞爆個鼻又搵班人笑下你囉，幼稚

感激連尼住

戰士戰死了的時候，蒼蠅們所首先發現的是他的缺點和傷痕，咧著，營營地叫著，以為得意，以為比死了的戰士更英雄。但是戰士已經戰死了，不再來揮去他們。
於是乎蒼蠅們即更其營營地叫，自以為倒是不朽的聲音，因為它們的完全，遠在戰士之上。
的確的，誰也沒有發現過蒼蠅們的缺點和創傷。
然而，有缺點的戰士終竟是戰士，完美的蒼蠅也終竟不過是蒼蠅。
去罷，蒼蠅們！雖然生著翅子，還能營營，總不會超過戰士的。你們這些虫豸們！

因為佢地連門口都唔敢出

唔洗你講我都識照鏡, thx

而家人地普通一個男仔發生意外係咪都要話人抵死 已經唔係口唔口德撚既問題 你地係連人性都冇
喺連登唔係亂屌人抵死就型架

咁多字，班小學雞唔會識睇

上連登勿認真

如果冧樓淨係死我一件就好喇

成班on9 以為咁樣好特別 好撚型

有冇人性都係毒撚一件
死又死唔去 人地點講有乜所謂

已經年年好多單有錢佬無啦啦走去玩小型飛機失事死 尤其美國
仲係要去中伏 搏盡無悔

屌你老母

連登真係網上精神病院嚟

成班心理扭曲反社會

咁你仲唔走

一出cc台班人又正常返

垃圾cc台

你分到個地步做香港同外國
點同你玩丫巴打

我點解要走

咁咪努力啲學好啲英文去報國泰考機師囉 窮係令好多野難左，但唔係萬用嘅藉口 有時都要認自己廢

話呢度係精神病院但係又瀨死唔走
邊個先係精神病

正常人可以隨時隨地出出入入，精神病人就要俾人困著冇自由。可惜你條on9係後者

換轉係大陸人

隨心所欲想講咩就講咩 點樣俾人困住冇自由
衝出黎柒

蘇博文

冇人扮聖人

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。

我哋表示同情唔代表你地唔可以恥笑

你又何嘗唔係自命見解獨到 看透世事既垃圾憤青

又唔係殺人放火 佢都係追佢自己個夢
唔小心意外過身 咁都要比連登仔鞭屍
痴撚左線？ 咁中意仇富點解唔去仇啲殷實商人？

班毒撚成世人嘅唯一夢想就係得屌二次元囡囡之嘛 無辦法達成咪笑下其他人追夢囉

鳩毛都未出齊唔好怪佢地

無知最可怕，學飛機冇人話一定要學到PPL/CPL, 學到solo都係4,5萬搞得掂既事，番工既你，肯儲下都一定有，咪撚賴係有錢人玩意

連人性都無 做咩人啊？ 已經唔係道唔道德既問題

我都好同情條友
但係見到d口德撚就好想撚下狗

叻仔 cup個有人性印仔俾你

好多癡線佬 我都係出翻去先
btw rip

唔係話口唔口德

不過一個廿歲後生仔乜都無做過 出意外死都要俾你班小學雞恥笑真係痴痴地線

未夠18歲 學人渣飛機
跌落坑渠執玻璃

死左都要酸仲講到好合理咁

同中學

勿相認

我代表祖國感謝你加快中港兩地人格同步

學呢d要幾錢

晨早同步左啦

話死者抵死既
一係就係成班冷血當自己好有型既中二病患者
一係就係上圖班小朋友

RIP

香港人可唔可以集中火力反抗中國
我地畀人用猛火煮緊呀
重係度互相攻擊

Sorry 我笑唔出
我未有資格好似你咁成為同胞

連登仔要怪就怪自己老豆老母，窮就戴套！
人地為夢想而死，你地沒機會

有冇人知佢city讀咩 識個同名

屌你老未
成班都痴9線
人地做錯乜撚嘢呀？

但咁先係正常人性，三唔識七死左關人撚事

其實學小型機唔係真係貴到學唔起
係好多人覺得學黎無用先唔學啫

你改名啦

其實話就話上兩登你想搞笑想派膠講野唔洗負責 但唔洗咁口臭掛？

頒個獨特冷血獎比你先啱
你都係想人注意你啫，叻喇

烈士

抵死

咁幸災樂禍又叫咩

講下野就係想引人注意 咁大家咁話啦

你老豆老母死嗰陣又唔見你衝出黎話死得好

你D口德呢

你部電話幾多錢？你洗d錢去曬邊？一年去幾多次旅行？
你又知唔知學揸飛機幾多錢？
冇心做既繼續係到叫窮，而有心做既一早已經讀好曬書儲齊錢飛了

咁就睇你講咩喇

祝你闔家平安幸福美滿

我冇鬧過人

我語氣可能重咗d，對唔住

因果報應

暑假得番三分一
係時候要清下D暑期功課啊
成班小學雞

有scholarship 你又知唔知啊loser

係咪覺得自己係網上面屌人好撚威
追夢，揸飛機係唔係得罪咗你哋？
人哋夠膽追夢，你呢？

班友咪踎係屋上連登圍爐笑人仆街

個個都話要錢 覺得自己有能力咪去考Cadet囉
國泰大把公屋機師啦 點會少個崩都唔得
有錢係條路易行d 但Cadet係窮人都玩得既遊戲

連登仔同我老豆一樣
睇到新聞就話學乜撚野人渣飛機
心態同廢老一樣

Echo chamber

個爐圍極都唔夠班口德撚個爐既暖
唔知揸飛機high D定企係道德高地high D呢

黐線，係咪因為佢係耶撚就畀正皮

天父接事主上天堂喎
好事黎喎 正皮無錯

歸位啦

其他人話你又要有口德喇

一人一正評支持耶穌接走事主

內你老母地咩五毛賤畜

重分黃絲
五毛你賺錢前都做下功課吖

客死異鄉都要比你班撚樣踐踏

支持巴打 我又join 想打柒連登啲垃圾好耐

屌你老母係咪每個人係連登有原罪

點解要有人性，又冇犯法

好，對唔住，我錯，你哋慢慢笑，唔阻你

連登守則冇寫過回post要有人性，好似係

高登都冇連登咁撚毒舌

好多小學雞

所都叫做死係夢想入面
無憾啦
大撚把人慘過佢
係佢父母慘姐
分清楚好d

係呢個Post見到香港核心價值

唔係架，出街都預左有風險架
要講就講盡d啦，男人老狗

魚旦論2.0

Cls 人地學揸小型機都唔得
積下口德先

真心慘

rip ，有識既人同佢好熟

所以話pre flight check一定要做足
要確保帶夠油先好上天
減少出事機會

係喇係喇屌晒全世界就最公道喇

思維再單一啲啦，講到「道德撚」係一個人咁

之前都去咗澳洲學飛，一開始都睇過吓呢間，但見佢FB賣痕曬廣告好似好hard sell 咁，舊登啲人又話佢用啲機比較低級(唔記得exactly佢地點形容)，跟住揀咗間比較鄉下地方嘅

利申 學完發覺唔係想像中咁好玩，所以都勸有興趣去學嘅諗吓自己係咪真係好鍾意先去

人地見上帝，
開心嘅事你班友喊苦喊忽
痴撚左線？

活著才有希望

班毒撚loser囡囡手又未拖過, 平日嗜好就係打飛機, 但搭飛機次數一隻手數得晒
唔怪得佢地怨氣咁重

我都係，雖然佢支持傑志我支持元朗，但都好sad

抵死 想做機師

一個月先搵得18K 我都鄧你老豆老母悲哀

本身都rip
見倒係耶撚 不了

夠你要日日推CCTVB 劇集post 折墜?

唔識渣就咪渣啦 宜家搞到撞爛人地部飛機啦
正一賤種 害人害物

記得尋日先有新聞話小型飛機鏟落沙灘，導致2個人死，其中一個係細路女，又有單係撞落公路，今日就又發生一單。。。小型飛機真係好唔安全
btw rip，希望佢父母睇開d

睇人仆街最開心，食住花生最抵讚

你唔笑埋一份就係道德撚

d口德撚選擇性失明

再次證明香港人同中國人一樣咁高質囉

廿歲渣飛機

Btw block鳩班垃圾

咁少咩 ，係渣一排定考牌?

可能本身就酸味，而家腐咪就聞到，個心腐朽到爛晒喇，屌鳩班廢鳩都廢事，垃撚圾

班人形生物躝喺地上面奶屎就差唔多

你夠唔識做人正賤種

佢應該一係考RPL 可以載人但飛之前要有人批准
呢個幾萬就埋到單
就算考PPL 所謂私人飛機牌 其實都係十幾萬
好多所謂普通家庭都拎兩三萬比個仔去參加咩遊學團啦
唔係咩大數目

讀好書, 讀完大學咪去考機師囉

讀書又廢, 屋企又無錢
咁你想點
吠兩吠就變幾十萬出黎任你舞呀?
on99 正宗垃圾窮撚思想

笑撚左 唔講以為古代社會

如果你只係飛8~10個鐘，唔飛solo, 唔考ppl唔考rpl其實唔洗好多錢
夢想，係俾肯犧牲既人去追既

講到幫自己搵藉口
毒撚一定係數一數二
想追夢？日日得個講字

Rest in peace

btw 逐個block

小康之家丫那
出國留學丫那
有女朋友丫那
抵啦 神既考驗都過唔到

屌你老母收皮啦

睇你地係度話人重精彩過篇報導

人都走左 仲嘈乜撚野？

X2 見到miss chan chan facebook有講

係咪痴撚線

成班毒撚對住電腦d怨氣真係好深

比佢地之後小學畢到業個世界真係唔敢想像

唔睇留言都唔記得宜家啲中小學雞仲放緊暑假
意外嘅嘢邊講得埋，行出街都有機會俾車車死啦

冇乜人會同情自己既敵人
連登仔都唔例外
你肯定成日都比人話你咁蠢

但係條傻鳩專登去學揸飛機扮型
玩d 高危活動
肯肯定佢老母叫過佢唔好學
撞死左

咪講句「抵死」

我係佢個frd 係佢想學 佢啊媽好支持佢 所以先飛去澳洲學兩個月
駁唔駁到 收皮未

你自己把口咪又係咁賤 收皮啦

毒撚好恐怖

新聞有講好似係天氣同懷疑機件問題
好人好姐學揸飛機 大霧都敢照飛
你朋友都幾勇下

廢時炒車，等埋report先

自己死好啦，唔好累到個instructor都死埋，搞到香港人個朵都臭埋

耶蘇搵你幫佢揸佢架飛機

下個到你死 屌你老母

你死左冇人內疚

屌你老母呀？有無睇新聞嫁

我識佢，佢對個個人都好好

唔好理啲on9仔

死得好

點解某啲連登仔既道德觀可以咁崩壞

between 佢同之前中大換心死左嗰個同一間中學 間中學死人都死得幾密

乜撚野啊屌你老母
機上一名19歲姓張的香港學員和當地飛行導師重傷。
你on9?

第一日上黎咩on9 想積口德麻煩你去uwants

即係你覺得 如果個教練因為咁樣死左
你會覺得應該？

飛機係兩個位，有咩嘢個instructor都一定take control 啦

你咁快知件事點發生？咁快知道邊個錯？咁叻？咁知唔知幾時到你？

明知大霧都照飛，呢d咪勁野

唉呀陰功豬

上得新聞就預左俾人指指點點架啦
咁撚叻咪自己搵野證明自己唔值得死囉

Logic fail upmud9

安息主懷

Instructor 點都係最後決定上唔上嗰個啦

咁你即係幫個mk仔啦⁉

你講啲野咁撚on9點幫你

未去過關人撚事咩

咪係 窮咪窮囉
係都要周圍講 家下窮就覺得自己好威？

神風、万歳！

咁咪抵死

連登仔連ntsb都撈埋。幾時出report同拍空中浩劫

你班人渣繼續留係屋企做毒撚啦

咁你講有咩抵死得過學揸飛機？

人渣>Dead kid

唔好阻住人地調查啦好心你

最後咪又係死

呢個post 真係好多廢柴

追夢的確要有本錢嘅
RIP
希望來生做到飛機師

cls 連登宜家發生咩事...

兩個都抵死囉傻鳩
唔識反抗

喂喂喂 紅字好撚型咩傻鳩

可能教練認為大霧問題不大，不過計鐘，你唔學佢冇收入，有誘因

有fd都係澳洲學緊，一聽以為佢出左事（歲數一樣），覺得生命真係好無常雖然後來知唔係佢，不過都叫佢開學後一齊食返餐飯

btw rip我都想過去學，不過現實讀engine兼顧唔到，同埋無錢

好撚恐怖

我都想學呀

利申 公屋仔

咁都得罪到你班on9仔
又唔係蝗 做咩je你地

話人抵死果班垃圾唔拎黎填海曬哂

其實佢傷成咁，可能真係直接死左會比較好

Die for something you like
Respect

其實十萬樓下

平時會屌柒呢度D垃圾酸
不過今次算
因為我最憎耶撚

成班自己甘心做地底泥就要人同你地一樣，抵你地成世都係冇人幫嘅地底泥，你地老豆老母都會為自己生到你地呢啲垃圾感到可悲

三萬絕對夠十個鐘 成班research 都冇做就話冇錢

你要明白嗰班友從來遇到困難都唔會諗辦法，而係即刻話冇可能，之後有人做到就喺度酸人，話人有家底乜乜乜；人地嘗試但失敗，就會話人抵撚死，再睇下佢有咩可以笑，例如今次就攞人信仰嚟講。呢啲人嘅人生就只配上網打飛機，日日放夜幻想如果自己老豆你李嘉誠就會點點點，但呢啲思想咁撚狹隘嘅垃圾，有一百億都只會攞嚟叫雞叫到破產

獨生子玩高危活動

所以話窮人真係唔好生仔 生著上面班陷家鏟真係害人害物 最好聽日全家死淨佢地一個 我逐個親自恥笑

小康之家都叫享受過 死左都抵啦

同你意見完全一樣

今次呢壇野，好明顯係神急call佢返天家啦
係神既安排黎，大家無謂咁傷心

做完暑期作業先好上連登呀你班00後

以偏概全

唔可以死，要留係香港繼續做奴工

窮人唔死已經夠慘啦

行埋一邊收皮啦死剩種

死？要返工，不了。

咁樣死上唔上到天堂？定當自殺落地獄？

神嘅旨意

連登仔變哂飛行專家
咩大霧都飛抵死
嗰陣能見度幾多又唔知就係到屌
學過咩叫IFR VFR未啊有哂指引㗎嘛
等報告出埋再屌係咪會死

為左夢想而死，都幾浪漫吖

因為講到尾佢都有做錯囉點解點解

點解你唔問吓自己做咩覺得乜都要屌一餐先正確呀

唔好扮公道啦

回到天父爸爸身邊好過做人

上面班道德撚真係痴撚線
班蝗有意外死就係咁話人抵死，到其他人話事主抵死就即刻道德撚上身，係到屌人毒撚窮撚，雙重標準到呢

對大陸人幸災樂禍都話出於厭惡、仇視
事主又做過啲咩呢

佢係話緊班滿口道德既人偽善

上連登咁耐我真係冇乜見過人講「道德」 只不過係一啲常人嘅倫理, 但總有班人好似睇唔透, 又或者以為自己睇透
舉個例如果CY死咗我諗燒炮仗慶祝真係不在話下, 但一個普通人同你無怨無仇又唔係為非作歹之輩, 都要用咁尖酸歹毒嘅說話, 叫你收下把口係好合乎人情

好奇怪，好多老人家出事上新聞都係畀連登仔攻擊居多，同今次一樣，但點解無人叫佢地收口? 香港啲老人家做左啲咩壞事?

唔係冇, 但呢啲事一而再再而三發生嗰陣, 一啲人好樂意每次都惡言相向, 但叫人收口嘅往往徒勞無功, 結果選擇沉默, 或者block人了事, 久而久之變到惡言居多

shitty？

徧徧就係當受害者係個後生仔時就打破沉默

你啲人真係好笑，你有冇喺每一次道德撚出現嗰陣都質疑佢地？冇你就係偽反道德撚

其實我都有叫過人收下口唔好學佢地口中嘅廢老玩標籤，你未見過唔代表冇人出聲

唔道每次反駁你地道德撚厚此薄彼嘅時候都要貼晒link話你知我有做過咩
搞到好似要整個社運cv咁

原來你當支那人係人,用人類道德套入班賤畜到

我冇野好講

其實有咩新聞價值要大肆報導？
見fb又個個share rip

冇架，啲人見到個post咪順便打個rip賺下口德分囉

偽善 局部性道德撚收哂皮

屌政府又唔見你屌得咁落力，淨係識縮喺屋企環境好過佢嘅遇難者死左佢啦

駁唔到

天氣under VFR limit 唔會俾takeoff clearance 就算大霧又或者engine failure個instructor 正常無可能land 到咁傷 佢又控制到係open field 應該control surface 無事

不過除左 legal limit 外…
通常我地都有 personal limit…
飛行學校的師傅都話低過 7km vis
其實學生唔會學到好多野…
(除非留係 circuit就係 cloud base重要d)

考牌同 check flight最重要考的就係 practice forced landing…所以 engine failure 安全率其實有九成幾…

講真…見到依單新聞真係心情好差…

正負評同回覆完全係反比

香港人係好奇怪
係要搵d位扮下好人先安樂
又轉國旗又呢樣果樣
講到尾咪又係想update下自己facebook 打下卡

20歲正常只會諗溝女扑嘢，學揸飛機肯定係老豆老母想佢學，目的係話比人知佢個仔識揸飛機，威威食雞。
而家因為咁無咗個仔，真係爽皮。

不枉此生

窮撚敵人只有自己，日日on99 只係同自己過唔去，成日幻想不勞而擭，冇左個keyboard 連人都唔係，就算真係洗牌，都係唔會夠人掙，永遠只係一隻癈柴。

我覺得用毒撚呢個字都唔o岩，毒撚都有人性，一隻連人性都冇o既癈柴只係失敗撚。

你井底之蛙冇問題，衝出黎柒比人笑on9.
想問，你學過車未

Loser又用自己角度去諗其他人，
原來只會諗扑嘢溝女先叫正常，
去學自己鐘意嘅嘢就係唔正常

唔係話死者為大，
但係見到有香港人客死異鄉，
心入面多少會唔好受，呢D先係人之常情，
成班連登白痴仔衝出黎酸真係痴撚線

係呀，人地學揸飛機出事，都叫做為夢想而死，
你班臭酸？
吽係屋企吽到臭，死係屋企話唔埋無人知，
報紙會報但唔落名都叫偷笑，
中小學同學諗起你就除左孤癖就諗唔到第二個形容詞

7 km都係多2 km，anyway 等睇report

Life loser comments life loser.

搏盡無悔啦